其實外國唔俾人戴口罩個風氣真係好on9

外國人成日話戴口罩冇用，
唔可以幫自己免疫，
我先唔論戴口罩可唔可以減低自己奶野風險，
佢地整到個風氣係戴口罩就等於有病，
咁出街就會俾人歧視，
咁當我真係有病我都唔撚夠膽戴啦。
同埋奶左野都可以冇病癥架，
咁每個人戴返個口罩咪可以保護到每個人囉，
點解班on9鬼佬咁都諗唔明，
雖然我覺得係d政府唔夠口罩覺咁講，
但係d市民唔撚識用個閪腦諗下架咩

根本冇咁多產量

事實上大部分鬼佬真係on9同蠢

所以要同時降低所有人的活動，例如番工、番學

我都唔明點解個風氣咁搞笑
明明有科學根據 但咁都唔信
係要奶下嘢先會變得醒目

其實某程度上係因為亞洲地區爆先
然後歐美地區啲口罩喺啲人發現之前已經被人掃清曬（當然多得支蝗炒家唔少
當地政府如果叫人戴口罩 成個國家嘅存量幾日就玩完
當然啲白皮豬屌鳩人戴口罩 覺得戴罩就係有病 呢個觀念係on9無極限

人地個科學跟據咪同你講你又戴又除摸塊面反而增加風險
普通人又無得下下N95
普通手術口罩成效唔大

你有無睇埋其他方法架？
用消毒液 多洗手 同人保持距離
美國佬都係咁講 咪撚成日盲屌意粉
人地都係受害者黎

真係好撚癡線，
戴完出街俾人則目，
咁我有事都唔膽戴啦

大把白皮豬相信政府相信世衛
佢哋仲會覺得自己好醒，醒過班帶口罩嘅Asian

根本無罩，叫人帶罩但無人買到只會更恐慌，無罩等人民自行封閉好過行哂出離

香港人口咁密，坐咁公共交通，無罩真係死得

依家就係講緊鬼佬，冇針住意粉黎講
驚增加風險， 改善方法係教育

成效唔大唔等於冇， 另外我幾好奇所謂既成效唔大係點樣唔大法要去到直頭唔用既地步

其他方法唔可以加埋口罩一齊用？ 我下半身有裙著所以其實唔洗著上身出街咁樣？

你講到紐約倫敦悉尼人口唔密咁樣

咁你有事又的確唔應該出街

雖然都係，但係出去睇醫生買日用品都要掛